單身嘅入嚟傾吓計

其實好多成日話好享受單身嘅人，心入面都好寂寞，好想有個伴侶，到咗呢啲時間，冇嘢做又得自己一個，真係勁悶，唔想亂諗嘢不如入嚟傾吓計，開下心事台

係 依家超悶

聖誕諗住點過😂

沒 毒拎 可以點過

冇嘅就算唔係毒拎都唔知點過，哈啲單身人士